---
date: 2019-08-15
title: Випущено Okular 1.8
---
Разом з набором програм KDE 19.08 випущено версію 1.8 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися новою можливістю визначення кінчиків ліній під час анотування документів за допомогою інструмента «Пряма лінія», різноманітними виправленнями у коді та удосконаленнями можливостей. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications-aether.php?version=19.08.0#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 1.8 усім, хто користується Okular.
